 \chapter{Разработка моделей и алгоритмов для реализации интерпретатора вычислений $\lambda$-исчисления}

\begin{annotation}
В данной главе представлена инормация о модели системы и об алоритмах, используемых в ней. Также здесь будет показана вычислительная мощность приведенных алгоритмов, их преимущества и недостатки и доказательства того что они дают правильный результат
\end{annotation}


\section{Модель системы интерпретатора вычислений $\lambda$-исчисления}

\begin{annotation}
В данном разделе представлена информация о модели системы $\lambda$-исчислений и о том как представить эту модель для интерпретатора. Также будут приведены основные сущности и связи между ними в виде диаграммы классов.
\end{annotation}





\section{Метод решения задачи для статегии вызова по значению в  $\lambda$-исчислении}

\begin{annotation}
В данном разделе приведены методы решения задачи для стратегии вызова по значению в $\lambda$-исчислении, а также приведены примеры решаемых задач и их решения
\end{annotation}




\section{Алгоритмы вычисления при прямом подходе и с использованием рефокусирующей функции }

\begin{annotation}
В данном разделе будет предствалены алгоритмы работы интерпретатора для вычисления $\lambda$-термов стратегией вызова по значению с циклом декомпозиция-редукция-вставка и с использованием рефокусирующей функции. Результаты будут представленны в виде диаграммы последовательностей и блок-схем.
\end{annotation}





\section{Обобщенная архитектура и интерфейсы реализуемых интерпретаторов}

\begin{annotation}
В данном разделе предоставлена информация об общей архитектуре абстрактной вычислительной машины (АВМ) и о реализуемом интерфейсе и его особенностях.
\end{annotation}



\section{Выводы}

\begin{annotation}
В данном разделе будут приведены выводы о реализованной модели, ее преимуществах и недостатках с указанием степени ее новизны.
\end{annotation}

